{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011930",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한옥마을풍남헌고택펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは翌日午前11時までです。 ご予約者の都合によりキャンセルが可能であり、キャンセル料をご確認ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数は当日現地にて決済していただかないと入室できません。 入退室時間以外は宿泊が不可能であり、入室時間は予め連絡して確認してください。 追加人数は入場できず、ペットと禁煙を規定しています。 施設物の毀損と紛失に対する責任は宿泊客にありますので、ご注意ください。 予約人数以外は宿泊が不可能であり、無分別な娯楽と飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は禁止します。 オンシーズンには予約が難しい場合がありますので、ご注意ください。 保護者付きではない未成年者は利用できません。 ご利用の際に発生する施設物の紛失及び毀損はご利用客に責任があり、予約及びご利用の際の注意事項をご確認ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、予約変更及びキャンセルの際に手数料が発生することがあります。 追加人数料金はご予約の際に決済されない場合があり、最大人数超過のため入室できません。 レイトチェックインの際には事前にご連絡ください。 業者の物品の破損や紛失は業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペットとの宿泊が制限されることがあります。 当日ご予約後、当日のご利用は不可となる場合もあり、保護者の同伴なしの未成年者の入室は制限されます。 事前予約キャンセルなしに予約を使用しない場合、払い戻しができず、付帯施設及びアメニティは業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは翌日午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料について教えてください。",
            "answer": "ご予約者の都合によりキャンセルが可能であり、キャンセル料をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数は当日現地にて決済していただかないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間以外に入室できますか？",
            "answer": "入退室時間以外は宿泊が不可能であり、入室時間は予め連絡して確認してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は入場できますか？",
            "answer": "追加人数は入場できず、ペットと禁煙を規定しています。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損と紛失に対する責任は宿泊客にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な行為は禁止されていますか？",
            "answer": "予約人数以外は宿泊が不可能であり、無分別な娯楽と飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は禁止します。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに予約が難しいことがありますか？",
            "answer": "オンシーズンには予約が難しい場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "施設物の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "ご利用の際に発生する施設物の紛失及び毀損はご利用客に責任があり、予約及びご利用の際の注意事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "予約変更やキャンセルには手数料がかかりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、予約変更及びキャンセルの際に手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金はご予約の際に決済されない場合があり、最大人数超過のため入室できません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインには何か連絡が必要ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失はどうすればいいですか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失は業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットと泊まることはできますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペットとの宿泊が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でないと入室できませんか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日のご利用は不可となる場合もあり、保護者の同伴なしの未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "予約を使用しない場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "事前予約キャンセルなしに予約を使用しない場合、払い戻しができず、付帯施設及びアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "業者のイメージと現実は異なることがありますか？",
            "answer": "業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 775
    }
}